
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Donc , vous voyez une répartition absolument fantastique des fonctions dont les conséquences sociales sont également considérables , car au fond ce qui faisait l ' avantage social de la ville c ’ était cette coïncidence entre l ’ espace géographique et l ’ espace social où vivaient les habitants .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Donc , vous voyez une répartition absolument fantastique des fonctions dont les conséquences sociales sont également considérables , car au fond ce qui faisait l ' avantage social de la ville c ’ était cette coïncidence entre l ’ espace géographique et l ’ espace social où vivaient les habitants .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Donc , vous voyez une répartition absolument fantastique des fonctions dont les conséquences sociales sont également considérables , car au fond ce qui faisait l ' avantage social de la ville c ’ était cette coïncidence entre l ’ espace géographique et l ’ espace social où vivaient les habitants .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Donc , vous voyez une répartition absolument fantastique des fonctions dont les conséquences sociales sont également considérables , car au fond ce qui faisait l ' avantage social de la ville c ’ était cette coïncidence entre l ’ espace géographique et l ’ espace social où vivaient les habitants .
No features found.

